好驚呀好不安呀

鍾意咗同事宜家越嚟越掛佢
點算

不要暗戀...

哥布林

好想搵佢
不過我忍

忍

忍做咩?
射她

射呀射 射她吧